入黎講低你地份工既超能力同職業傷害

格式:

好好奇大家既職業係點

職業: 後期製作 // 3D CG Artist

超能力:
睇AV腦補去碼
一秒睇到25up張相
影像平衡感
捉電視劇穿崩
捉人抄人作品
化地為床//化衣為被
人腦建模(輕度改變主觀現實)
用圖像記憶法可以記到好多野
用Macro應付海量重複性工作

職業傷害:
審美疲勞(睇厭晒靚仔靚女)
睇電影只會係到分析//投入唔到
腰痛 腳痛 頸痛 滑鼠手
溝通障礙(要用紙筆畫嘢先解釋到比人聽腦裡面諗緊咩)
喪失文字能力
近視Max 隻眼經常性Focus唔到
作息同正常人offset十二小時
同班演員人格既 artist social 煩到仆街
睇到Production Value低既作品會有嘔吐感

福利:
一堆人想見既所謂大明星見到唔想見
睇女可以睇到厭 十條片有一半以上都係女女女女女
圈子好細 競爭唔大 有能力既人自然會上

職業: 駁嘴師
超能力: 駁嘴
職業傷害: 唔講咁多
特權: 即刻駁嘴

尷尬

新會然？

職業: 工程3D圖狗

超能力:
徒手是但一點起手都畫到3D圖
考車牌一take pass
同fd玩Minecraft睇到佢地o咀
24小時上班不換更

職業傷害:
精神病，成日以為自己係NT
外表年齡比實際年齡老廿年
A0冇女

特權:
公司裁員永遠冇自己份

利申：我朋友

玩Building game成日都會諗點解我唔直接開個3d software出黎起野

超能力:
唔會比人炒

職業傷害：
冇銀行戶口

特權：
心想事成

個post好尷尬